民間記者會 記者請入

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

唔該同我全力煲大件事 對比起機場 動手 根本不足為提

推

幫手推

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

我都認同唔好俾佢哋用另一件事淡化之前嘅惡行

黑警配合中共國安特務做大龍鳳，
佢嘅任務就係「鏡頭前展示俾示威者打到傷晒」，
國際記者影晒相，
用國際輿論同全國上下媒體大肆造謠，
指責示威者打記者/遊客，
跟住黑警先護送國安特務離開機場

條人渣絕對唔係記者！！！！！！

816 818!